點樣知自己係咪鍾意佢

個心裡面成日諗住佢 但我唔覺得自己係鍾意佢

好簡單
有左佢以後冇得打機or冇得做自己鍾意做既野
你會點揀

你唔想承認自己鍾意佢

見到佢同其他異性好close會有hard feeling代表你沉左船啦

成日做乜都諗起佢，想見到佢同佢一齊玩一齊傾偈